剩1個月完約 有無電話上網plan

HKBN

1000mb寬頻新客特惠

公/居屋月費低至$109全包
私樓$139全包

24個月合約，包埋mytv super, wifi router 及固網電話

免安裝費

歡迎tg查詢及check覆蓋